我連發夢都見到黑警打人 I even dreamt about HKPF abuse HK citizens

雖然我只係一個和理非，雖然我連彈都未食過

但係我依家連發夢都會見到黑警打人，仲要打撚埋自己

雖然我冇真正畀黑警打過，我唔可以描述係點

但係我已經畀呢個垃圾政府就嚟逼癲

屌你老母發夢都見撚到黑警打人係乜撚嘢事

仲有我想多謝全部勇武手足

我哋用和理非嘅方法做唔到乜嘢，正正係你哋有勇氣去衝先可以令呢場革命持續

多謝你哋

Although I am just a peaceful protester,
although I had never been attacked,
but I dreamt that HKPF is abusing and hurting HK citizens, they even hurt me.

But I had never been "truly" hurt by the police, so I can't say what's that feeling.

But my point is I am nearly crazy because of this fxxking government.

I mean WHY THE FXXK DO I DREAM ABOUT POLICE HURTING PEOPLE?

And I want to thank all of the brothers and sisters.

We peaceful protesters can't do much, you help this revolution keeps going.

THANK YOU VERY MUCH

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！